Term 1
The WCET of each node of DAG G1 is:
A:4
B:2
C:3
D:8
E:5
F:3
The response time of DAG G1 is 19.
It succeeded in meeting the deadline.

The WCET of each node of DAG G2 is:
X:10
Y:7
Z:5
P:8
Q:8
R:8
S:10
T:6
The response time of DAG G2 is 46.
It succeeded in meeting the deadline.

Term 2
The WCET of each node of DAG G1 is:
A:2
B:4
C:6
D:5
E:8
F:5
The response time of DAG G1 is 24.
It succeeded in meeting the deadline.

The WCET of each node of DAG G2 is:
X:2
Y:5
Z:2
P:7
Q:3
R:10
S:4
T:5
The response time of DAG G2 is 30.
It succeeded in meeting the deadline.

Term 3
The WCET of each node of DAG G1 is:
A:8
B:4
C:6
D:2
E:5
F:9
The response time of DAG G1 is 30.
It succeeded in meeting the deadline.

The WCET of each node of DAG G2 is:
X:5
Y:9
Z:10
P:7
Q:6
R:2
S:7
T:10
The response time of DAG G2 is 41.
It succeeded in meeting the deadline.

Term 4
The WCET of each node of DAG G1 is:
A:4
B:2
C:8
D:8
E:7
F:3
The response time of DAG G1 is 25.
It succeeded in meeting the deadline.

The WCET of each node of DAG G2 is:
X:7
Y:6
Z:2
P:7
Q:8
R:2
S:10
T:2
The response time of DAG G2 is 32.
It succeeded in meeting the deadline.

Term 5
The WCET of each node of DAG G1 is:
A:3
B:6
C:3
D:9
E:6
F:4
The response time of DAG G1 is 25.
It succeeded in meeting the deadline.

The WCET of each node of DAG G2 is:
X:9
Y:2
Z:4
P:9
Q:9
R:8
S:5
T:10
The response time of DAG G2 is 42.
It succeeded in meeting the deadline.

Term 6
The WCET of each node of DAG G1 is:
A:2
B:9
C:3
D:10
E:7
F:5
The response time of DAG G1 is 29.
It succeeded in meeting the deadline.

The WCET of each node of DAG G2 is:
X:6
Y:9
Z:2
P:10
Q:2
R:2
S:2
T:8
The response time of DAG G2 is 33.
It succeeded in meeting the deadline.

Term 7
The WCET of each node of DAG G1 is:
A:6
B:6
C:2
D:4
E:9
F:7
The response time of DAG G1 is 31.
It succeeded in meeting the deadline.

The WCET of each node of DAG G2 is:
X:8
Y:3
Z:8
P:8
Q:4
R:7
S:5
T:6
The response time of DAG G2 is 36.
It succeeded in meeting the deadline.

Term 8
The WCET of each node of DAG G1 is:
A:9
B:7
C:6
D:9
E:8
F:5
The response time of DAG G1 is 36.
It succeeded in meeting the deadline.

The WCET of each node of DAG G2 is:
X:6
Y:8
Z:3
P:10
Q:8
R:5
S:7
T:6
The response time of DAG G2 is 39.
It succeeded in meeting the deadline.

Term 9
The WCET of each node of DAG G1 is:
A:2
B:6
C:8
D:5
E:3
F:2
The response time of DAG G1 is 19.
It succeeded in meeting the deadline.

The WCET of each node of DAG G2 is:
X:6
Y:3
Z:6
P:10
Q:4
R:7
S:6
T:6
The response time of DAG G2 is 35.
It succeeded in meeting the deadline.

Term 10
The WCET of each node of DAG G1 is:
A:5
B:10
C:7
D:8
E:5
F:6
The response time of DAG G1 is 33.
It succeeded in meeting the deadline.

The WCET of each node of DAG G2 is:
X:10
Y:9
Z:5
P:3
Q:6
R:10
S:7
T:4
The response time of DAG G2 is 43.
It succeeded in meeting the deadline.

